iq題 有咩物體比仇思達更加下賤?

答案
高登創意台垃圾小圈子以麻狗唐狗三狗等人為首